其實五眼收容政策要嘅唔係更窄嘅審查 而係囚徒困境同長期追蹤

你就算再窄嘅審查 總會有啲藍絲過到骨 加埋移民公司一定好識幫啲仆街走法律罅 所以正確做法係只要證明到一定數量嘅申請人係扮黃（但扮黃嘅定義要夠嚴格） 就算你幾藍都破例收容你（不過要宣誓） 等佢哋嘗試下白色恐怖 但呢啲破例收咗之後亦要重點監視 一有違反誓言嘅情況就吊銷佢哋國籍/簽證 同時當然篤到呢啲違反誓言嘅人都計入捉到扮黃